屌 銅鑼灣間馬會投注站買唔撚到6合彩

咁個投注站整黎把撚咩
話一定要係app 買
On9 架屌

阻撚住發達

咁你點算

冇得買好耐啦 樓主訓左幾耐

又少個人掙

其實點解無得買

過去一年，你坐緊監？

唉 玩完
又要一世打工

弱智？

辛苦儲咗成年錢諗住去買一張
點知都無得買

幫你買，贏咗分一半俾我 ok?

我幫你買
你講number

係一個局 局裝app慢慢減少電話投注及投注站長遠可以減省人手或者租金

正仆街

樓主死廢老唔識用app?

上次慘到去開
但佢話啱啱系統失靈開唔到戶口阿仆街

以前有friend話做馬會，直情係金飯碗，環境幾差都有人賭，
結果上年由長工轉兼職，早2個月開始唔使返，上星期開始拎老綜

班阿叔都識用app

佢唔係perm？

馬會的確on9
我今日連戶口都開唔到
懷疑只係班職員唔想收工前服侍咁多人

根本痴9
投注站唔比買6合
要人逼住開戶
但之後連戶口一時又話太多人唔比開
一時系統失靈唔開得
屌你老尾

啲中文做乜鳩
搵小學畢業寫？

痴撚線中文
龍眼

波馬可以買 就係六合彩迫你入會買

開口戶
龍眼
jm9